女人一面都係血. 極不理想.跪求改善

琴晚抗議差佬新屋嶺暴力, 自己人又喺度示範暴力對人, 唔係話要割，但真係好難睇呀！ 個女人一面係血係漆 一上twitter， 我tweet多一百個都補唔返啦

Push

唔割

Push2

Push3

Push4

Push5

冇人應你 ，走啦

你唔出聲無人話你啞
接受唔到就冷處理

其實推走佢就得

支持樓主

完全冇必要喺呢啲場合勇武，打女人

唔係話要割， 但我地要解釋

不同意